台灣將會有德國制既武漢肺炎疫苗

東洋 (4105-TW) 今 (12) 日宣布，取得德國 BioNTech 新冠肺炎疫苗的台灣代理權，預計下午召開記者會，由董事長林全親自出面說明。 東洋表示，過去一直有與 BioNTech 聯繫，今日才正式簽約，此外，目前全球進入臨床三期試驗的疫苗不多，其中進度最快、最有機會通過審核的就是德國 BNT 研製的疫苗，而台灣東洋正式在今日取得在台代理授權。 東洋指出，BNT 授權台灣東洋藥品最多 3000 萬劑新冠疫苗，後續將與台灣主管機關協商，並由林全親自出面說明 BNT 疫苗研製進展，以及冷鏈、倉儲等因應配套作為。

三民主義 吾黨所宗

Einigkeit und Recht und Freiheit

我要做台灣人呀 屌你

製